女教師の誘惑 正到讓人興奮高潮

泰國女教師の誘惑，正到讓人興奮高潮。

本月16日是泰國的教師節，休假一天，泰國軍政府總理帕若育除了祝泰國老師們教師節快樂，也希望老師遵守著「好老師、好信念」的本分教育學生，而泰國鄉民們更蒐羅全國最正老師，希望激起大家的「學習慾望」，也慶祝教師節快樂。

另據《泰北網》報導，在泰國社會中，教師的地位相當崇高，在6月還有一個「拜師節」，泰國已故國王蒲美蓬更曾說：「老師是一種很特殊的職業，沒辦法讓人升官發財，可是卻可以讓人得到心靈的富足。」（施旖婕／綜合外電報導）

喺咪真女人嚟？

個內心係真女人

你內心夠真女人

應該叫呀Sir定Miss

咁都俾你發現到我係有J絲打

Lm

男的也好

左1好j